我4000蚊呢屌

屌你老尾垃撚圾政府，我個fd遲過我成個月交表都有4000蚊，我咁乖咁靜咁聽話，褲都除撚埋諗住J下銀行戶口，仲未有

年底再睇啦，依家睇冇用

下年年尾第一批應該收到錢

[dragonboat] [sosad傻]

等到出年再check下有冇